{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 주얼리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00に終了し、そのご案内です。 基準人数に対する料金が決まっており、超過すると追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊しなくても追加人数に含まれることがあり、この場合、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は、払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペットと一緒に入室可能な店舗以外はペットの同伴はできません。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室についての案内は、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、プール、バーベキュー場、ペットの駐車が可能なファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00に終了します。"
        },
        {
            "question": "超過人数に対して追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれます。その場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室人数が最大人数を超える場合は、払い戻しできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能な店舗以外はペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について説明してください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設には個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室、禁煙、プール、バーベキュー場、ペットの駐車が可能なファミリーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 461
    }
}